[純粹造福人群]一人介紹一間中伏嘅party room

我先！

演藝社
地址:觀塘鴻圖道50號寶冠大廈1樓H室

罪狀: 不斷騷擾客人,12人party變13人party

講清楚啲啦 點騷擾你

打手？